肥絲大隻肯定唔識寫呢個字！

不服來辯

服，不辯

笑左 笑埋右

👍🏻👍🏻

召喚肥絲

條肥閪又比樓主屌打

肥絲太隻
有冇肥絲犬隻？

肥絲又敗走潛水

屌你個名

lm肥絲唔上水

出嚟啦肥絲

未入嚟之前一望就覺得係呢張圖

隻肥西見到仲達巴個名仲敢入黎咩
btw 9up報幾時出文

肥絲又輸

肥屍

仲撚肥絲方丈好小器

有nineup報更新未

收左工啦

駁吾刀

波台記者又撚佢

上次撚得唔夠甘咩

隻肥西真係無所事事
成日係連登等捉錯字 仲要不可一世咁

發明左用聲控

樓豬又撚狗

仲會有幾多人借肥屍上位

肥絲響邊？
利申好高分貝

肥絲淆底了

幾時有nineup報

醜

我真係唔識寫

召喚左6個肥絲出黎

樓主又撚狗

好心你哋唔好鬥小學雞啦 家陣討論區變到咁低質 咁都可以開個po 仲要原意唔係討論而係撚人 即管負皮我

你想波台狗有幾高質啊

有肥絲大隻佬

真係唔識寫，淨係識得電腦度打出嚟

又撚到你

邊個畀人撚都未知

樓主柒撚左

未入黎已經估到呢張圖

認錯人

比肥絲d狗仔反咬

而個係呀醒字

你估我分唔到咩？唔扮膠點樣引隻真身出嚟

柒咗就柒咗啦 要引一早引咗

呢個post引左好多肥絲系列

冇召喚右?

肥閪呢

咩字黎？死圖

仲達幾時出稿

sorry 樓主

呢個醒字

又撚

肥閪唔敢入嚟?

所有人都被你計算了

左光斗

係醒字

你死全家

真身到依家都未入嚟

難分真與假

好多肥絲

中文又唔係叻，好似小學雞咁捉人打字

仲達

肥絲真正身份係唔係on9cc記者